Je bent van vertrouwen naar de voorzienigheid.
Het is het beste manier, op de lange termijn.
Ik heb ze allemaal geprobeerd, en ther 'is niet beter 2/2-Weg Bijna iedereen zou tevreden zijn met de stapel en zou hem hebben overgenomen vertrouwen; maar nee, ze moeten het tellen.
Dus ze tellen het en het komt eruit vierhonderdvijftien dollar kort.
Zegt de koning: "Dern hem, ik vraag me af wat hij heeft gedaan met die vierhonderdvijftien dollars?” Ze maakten zich daar een tijdje zorgen over en speurden er alles omheen.
